【智將】本周將重開公眾游泳池及泳灘 徐英偉：限制人數不多於8人

民政事務局長徐英偉今午（19日）於記者會表示，康文署將於周四（21日）重開更多康樂設施，包括30個公眾游泳池（當中只開放部分設施如主池及副池）、舞蹈室、健身室及運動攀登設施等；周六（23日）亦將開放15個泳灘，但會限制人數少於8人，並隔開淋浴間。

徐英偉表示，「依家其實嗰個疫情，我必須再重新提一提係未完，所以例如我哋去到沙灘游水嘅時候，我哋就算開放返，我哋都希望保持住少過8人呢個要求」，但他未有進一步解釋如何執行限制少於8人的規定。徐英偉指出，部分設施政府仍未有信心開放，如兒童遊樂設施、較多肢體碰撞的球場等。

正
8人泳池

8人沙灘先正呀

一個沙灘八個人

弱智真係唔係扮
大家認住呢個仆街
就係佢架空民選區議會

有d 細間既桑拿見無乜人巡查
上星期已開

等睇防暴落沙灘捉人

日日搵警察封場，舉旗開咪畀在場人士違反限聚令，叫佢地立即解散，否則個個$2000，下水都照捉。

和你曬

其實無限聚 班狗都係照鳩黎 政府一樣可以出不反 最多收少2k
攬住個廢左既限聚令做乜鳩

史上性感既抗爭

屌你老母仲唔開球場

手足死後上了天堂 ，一天他遇到了上帝 ，上帝說：我能滿足你一個願望。

他說： 「能把中國陸沉了嗎？」

上帝說：「這個難度太高，換個吧。」

孫子又說：「那麼令民政事務局局長的智力變正常吧吧 。 」

上帝擦了擦頭上的汗看看徐英偉的照片說：「你前一個願望是什麼？把地球儀拿來我看看。」

8個人...
點搞...

和你姦

庫房或成最大贏家

唔使八個人，更加唔好刻意人數，而家執法鐘意點做就點做，話之你一條友係沙灘都照告你，到時有乜唔滿意，打到你瞓係度都冇仇報。

泳池點8人

香江智將

晦氣啦 條例都唔係真係用嚟防疫
個個星期六日旺角狗屋對面公園坐滿姐姐
又唔見出嚟趕

波台手足係抗爭主力

泳池包場
入左8個，就收皮，唔係咁on9 呀

屌你老母，復課都唔開球場

專登開記招話你聽
就係咁on9

老老實實好Lon9

高難度69姿勢

一人一條lane

岩岩8人

奶共樣

個你swim

點限?

泳褲都冇埋

政府莫財呀
沙灘幾百人一人2千和味龍

相由心生

不如都限制香港得八個人

咩都做得，但限聚8人
除左針對示威
Logically真係冇第個解釋

游水需少過8人，多過8個游緊救生員可唔可以落水

自動送頭大行動？

俾d 仆街私人教練拉一拉隊都無得你入啦

去泳池先

排隊黨發啦喂

學口罩黨咁， 排定賣比人

拍AV個泳池都唔止8人啦

前排唔見佢去赤柱淺水灣捉人

唔開球場正仆街

屈鳩你磅水起明日大罪

因為黑警揸莊

泳池八個人😂

7女一男既沙灘

on 9 無極限

上個禮拜係沙灘起碼幾百日質係個灘仔度

游水交換汗水同口水都得
打波就身體接觸所以唔得
係咪傻咗

不多於8人
邊撚個白痴諗
不如咪撚開啦

7條女, 得1個男, 男既都幾爽

咪on9啦
大家私家泳池 球場已經爆哂人

蝗味岀晒嚟

5.27 惡歌法 二讀 5.23-24 真國歌 榮光

出水警

和你游

一個泳池八個人游？ dllm係咪搞笑

笑鳥

大陸喱有樣睇
係咪共產黨員嚟架
有冇人知佢有冇仔女

今日香港電台出面40人聚集黑警都完全唔理

選擇性執法

救生員多過泳客

黑警選擇性執法
如果換轉係黃絲
一個人都又拉又打

一人一條游線

陰陽眼 有拈花惹草既特質

八個人一個泳池交換口水
球場又係八個
D人打波都會自己戴口罩啦

7個
最少都俾一個救生員啦~

唔係啲抗疫基金既錢點得黎。
大家都知香港政府既錢係會自動送中

開黎比教水既用公共地方賺錢炸
你估開比你游呀?

關孫子咩事

想睇速龍游水了
一陣跌咗啲嘢係有排玩

帥，要表揚

［清算師出動］所有報導過警員犯法嘅傳媒都係污衊同侮辱警隊

你個人唔好咁毅進啦

駁唔到

呢個舊咗啲

不如唔好開

8個公公婆婆朝早池邊坐到夜晚

弱智

去淺水灣 [和你灑]

我諗要夜晚排定隊入埸

如果去沙灘光復香港 係咪成班防暴都重裝去？

如果參考食店
圍哂板 可以放多幾條友入去呢？

8個入泳池 等佢地游完再放人入後面排隊個啲要等幾耐

浸死幾件港豬藍絲就精彩

up

弱撚智

「限時限量」入黎禁一禁就有錢！搶呀！

膠Post就咁多人推 正經野就無人

今個星期6日公眾泳池
和你游